仲有冇唔係光纖入屋既寬頻

唔想多個盒又唔想行明線

好鬼快

啱啱簽左約，唔使了。

咪話簽左約囉屌你

一個post引曬班sales狗出黎